PDFMail - простое приложение для создания конвертов из предложенных шаблонов.
Возможности приложения:
- Простая подстановка адресов, при помощи сервиса dadata.ru;
- Автоматическое склонение, при помощи библиотеки Petrovich-php;
- Личный кабинет пользователей, для сохранения конвертов.